\paragraph*{Eduardo Nunes Pícolo (180113151)}

\subsection*{Descrição}

O {\itshape software} possui três modos de operação\+: modo venda, modo recomendação e modo estoque. Para utiliza-\/los é preciso primeiro estar Logado como um cliente cadastrado ou como Admin (O Admin já está cadastrado no sistema). Caso o cliente não esteja cadastrado, é possivel realizar o registro. O acesso aos modos de operação é feito pelo menu principal, que somente será mostrado apos o Login.

\subsubsection*{Cadastro}

Realizar o cadastro de um novo cliente.

Para cadastrar-\/se, insira o C\+PF, que será verificado, nome, senha, email e telefone.

Ao finalizar o cadastrado, o cliente estará automaticamente Logado.

\subsubsection*{Login}

O login é obrigatório para o uso das outras funcionalidades.

Para entar, digite o C\+PF e a senha.

O C\+PF do Admin é \textquotesingle{}98765432100\textquotesingle{} e a senha é \textquotesingle{}admin\textquotesingle{}.

\subsubsection*{Modo venda}

O modo venda permite ao cliente escolher produtos e adiciona-\/los ao seu carrinho.

Primeiro, o cliente escolhe uma categoria dentre as categoria listadas e então seleciona o índice do produto que deseja comprar, em seguida será dada a opção para continuar comprando, confirmar a compra ou cancelar a compra e retornar ao menu principal.

Caso a comprar seja confirmada, será listado os produtos do carrinho, seus respectivos preços e quantidades adquiridas, e o total da compra.

Se o cliente tiver o status de V\+IP, receberá um disconto de 15\% no total.

\subsubsection*{Modo recomendação}

As recomendações serão feitas a partir do histórico de compras do cliente, mais especificamente, das categorias que o mesmo mais compra.

Ao acessar o modo recomendação, pelo menu principal, será listado até 10 produtos, cada um pertencente a uma categoria.

Caso o cliente não possua um histórico de compras, nenhum produto será recomendado.

Para comprar algum produto recomendado, acesse o modo venda.

\subsubsection*{Perfil}

No perfil é possivel editar dados do cliente.

Não é possivel alterar o C\+PF, somente senha, nome, email e telefone.

Também há a opção de \textquotesingle{}tornar-\/se V\+IP\textquotesingle{}, para clientes frequentes e que possuem um certo histórico de compras. O status de V\+IP dá um desconto de 15\% em todas as compras.

\subsubsection*{Modo estoque}

Somente o Admin tem acesso ao estoque.

Aqui, é possivel registrar novos produtos e reabaster o estoque.

Para registrar um novo produto basta inserir o nome do produto, categoria, preço e quantidade. Caso a categoria não exista, ela será criada automaticamente.

Para reabastecer um produto no estoque, insira o nome do produto e a quantidade que será adicionada ao respectivo produto. 